有冇人好憎港毒份子?

尤其係個d廢老,搞衰香港